麵神你可唔可以祝福下支共港共popo同腦殘廢藍

為左走左1000數既你自己積福

幫你推到麵神回應
@麵咪媽

@麵咪媽

推比法律巴睇呀!!!!!!!!!!

[太子站] 有C.I.P.警狗透露有人真係死咗 希望炒車

[召喚法律巴]地鐵懷疑真係死左人2 （入嚟大家一齊判斷）

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

麵神與我們同在

麵仔好上水喇

麵神肯回應訴求未？
定係唔接受？

麵仔

麵神

留名留左兩個post 係2000囉

？.？

牛定熊呀？？

麵神你可唔可以祝福下支共港共popo同腦殘廢藍